接受唔到批評既人真係好恐怖

講一兩句就起晒鋼咁 人地善意既提醒又要覺得人睇你唔起

所以唔熟就唔好批評人

如果你係上司，下面隻隻都唔受鬧唔聽話呢

男女朋友呢？

女朋友批評下都要起鋼就死咗佢啦

咁可以點改

問心冇鬧佢 好好態度轉個大彎咁講 好心提醒佢都要起晒鋼咁鬧番人轉頭 仲要平日扮晒接受人意見唔會介意 我屌

唔好覺得人地睇你唔起 嘗試去接納人地意見 講真佢都係好心提醒唔想你未來因爲某啲野而後悔 想發脾氣之之前諗清楚

同意

同我拍拖好過啦 任批唔嬲

Catgirl 咪係囉

簡單講係EQ低

呢d人只會活係一個唔會批評自己既圈子入面

真 但佢地唔會認 只會反問你做咩要講野咁難聽去批評佢

當有批評既時候就會發動無敵理論 自認知自己唔係好 問點解仲要做朋友/同佢一齊 逃避加將個責任比返你

一個字都駁唔到 完全同意

而呢類人通常都在社運組織 或 激進派出現

呢度大把

如果樓主你遇到既係女朋友咁勸你早d退場
通常呢d性格都送埋自私或者自我中心 只信自己嗰套做事
口講想搵到了解自己既 但其實到對方真係了解晒就唔會揀佢

你係唔係話淋病個賤婦？

冇得改，弱智邊有得改